是靚晚 家鄉酒蛋麵

唯一一樣鍾意食既鄉下野
簡單既糯米酒加蛋加麵
但好好味

邊度

家鄉師

1

早食師

五點幾食夜晚

好味師

5點半食晚飯

不美

鄉下係咪又係觀塘

家鄉（觀塘）

是

是靚晚師

減肥餐

很好味的

觀塘師

劣食師

觀塘

印度嘢咁㗎咩

甜酒?

乜印度都有糯米酒

點煮....煎蛋加酒加水

你家鄉唔係印度咩

糯米酒是甜甜地的

早收工師

新彊菜

炒蛋
之後加酒加雞湯
有酒香有蛋香

印度師

正

其實是靚乜是靚物係咩意思

邊度食？
定印牙媽煮

是日靚午餐=是靚午

定煮

食咁少？

食完碗野會唔會好想做愛

身體有D唔C伏
無乜胃口

印度糯米酒

工都未收

生病師

酒很臭的

俾人炒左係無乜胃口架喇

你點知的

食飽飽準備沖涼

武肺師

早食c

肚仔唔c伏

夠飽嗎

肚痛係武肺病徵師

唔係米粉黎咩

有米粉

家鄉麵線黎

大陸野黎

明明係梁米粉

狗也不屌

同定仔一樣狗也不

仲有冇用水牙線？

觀塘傳統家鄉菜

極簡師

福建幫？

日本？

好劣吓喎

品酒師

我屋企都會 不過係落紹興酒

冇肉嘅
冇氣炸嘅

屌你老母垃圾PR

甜的？

家鄉邊到